有冇人食完麥當當鍾意用凍飲杯既水珠洗手？

有
冇

以為你隊隻手落杯嘢到洗

個杯咁貴係有原因

食前洗一次
食完又出番水珠又可以洗多次
呢啲咪叫快餐囉